（SCMP)支那有人整緊真鐳射槍

好似未量產
如果到時義士發夢一人淘一枝玩食雞你話幾刺激

a kilometre away?
支那貨到時可能100米都冇

美帝已經有激光炮可以投入實戰應用添

美國枝激光炮真係打仗用
支那個枝就防暴用，對人體做 "非致命”嘅傷害
黑警想老屈嘅，響支那都要賣10皮野先有咁嘅效果